小弟被控暴動保釋候審生活Patreon(補番個人背景同現況)

講番背景先，其實我係一個二十頭讀緊大專既學生。公屋仔亦都係單親家庭，因為被捕既人實在太多，往往好似我呢啲唔出名嘅就好難得到支援。上年於11月被濫捕—被控暴動,而家已經上左3次庭,黎緊會由地院轉去區域法院。不過距離區院排期應該都係大半年，中間呢段空白期其實好辛苦。被限制離港，每星期去警署報到，受宵禁。全餐都真係幾難受。人都要為自己打算，除左番Parttine都想借Patreon呢個平台膽粗粗去做呢件認真創作既事,用相片同埋文字去紀錄低我呢段保釋候審緊既日常生活。兩個plan收費亦係十分十分貼地，頻度既收益會用於保釋候審呢段日子既生活費同讀書既學費。請大家支持一下!利申PM既話可以提供被告既證明,不是人血饅頭。同埋都希望同大家交流下[url]
[/url]

推一推

聽日再睇返詳情先

支持手足

推

手足 課。

推！！！

你上黎po下相
好嘅自然會有人subscribe

乜都冇嘅
好容易引人懷疑係咪黑警想阻止人支持手足
特別係佢哋拍片照唔好subscribe老豆patreon

都岩，可能我真係做得唔好🙏。不過我絕不會用黎做任何犯法用途

PM乜撚嘢呀
運登點玩都唔知

再講，唔通100個人PM你，你覆哂100個人呀？
咩效率呀
係真就搵區議員/知名人事FC，再用佢哋平台呼籲

係，我的確太無知做錯左🙏 。我既諗法係真係share我呢段日子既生活。 都唔應該話pm個樣野，

問題係連登係冇PM功能㗎
你如果放自己聯絡上嚟又唔安全

係，所以我糾結咗呢個問題好耐。或者我原本既方向係錯左。

山
就算唔subscribe都唔緊要，不過我都證明番我唔係人血饅頭同騙人。如果話張野假既我都無計

手足加油，最好做多少少，咁就更加多人會放心咁支持你

搵個區議員FC再呼籲的確有效好多
反正咁多知名區議員

都係既，我廢事咁大鑼大鼓姐，不過事實上搵人fc係好d

大家可以由我ig 認識左我先

Hongkonger0501

果幾十蚊
你吹水既我當跌左
幫到你既我當賺左
廢話質疑唔多講

多謝你先，咁你係賺左